每次打機想退後我都會咁諗

每次有煙出 想退果陣我腦海都會出現

新屋嶺女義士俾人強姦

721

831

101槍殺學生

手足被狗咬仲要用腳禁實佢個頭

女義士被抽水摸屎忽摸波

陳彥霖妹妹...

班狗想拉邊個就拉邊個

每次鳩拉幾十、百個人

講句屌你老母 拉

講你老婆俾人屌 拉

今晚入埋屋拉人

我諗起呢d 我就唔會退後

我唔係想叫大家反抗 和理非果d升級

我只係分享我既諗法..........

對唔住 我講大話

其實我都想香港人真係反抗

幫你推

係咁意推

香港人...

香港人

反抗

不過夜了，少人覆，要幫手mon住d風向撚

推左先
唉

咁樣可以點帶風向

放棄啦香港人正垃圾全球和理非 類似咁？

btw唔該哂你幫手推

推推...

推推

有多一位手足明白已經好開心

推到第二頁

到未

推推推推